我的生活 難道天生不快活

前路這樣窄隘 埋沒到地底